
Processing DPA Online_1, Requirement 12...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_12.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.020s)
FACTS: satisfies(req12)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.020s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.019s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 4...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_4.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: satisfies(req4)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 16...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_16.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req16)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 32...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_32.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req32)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 5...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_5.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req5)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 17...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_17.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req17)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 1...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_1.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req1)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 13...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_13.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req13)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 18...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_18.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: satisfies(req18)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 28...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_28.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.017s)
FACTS: satisfies(req28)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.017s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 19...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_19.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req19)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 8...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_8.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.017s)
FACTS: satisfies(req8)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.017s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 9...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_9.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: satisfies(req9)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 14...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_14.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: satisfies(req14)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 2...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_2.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req2)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.016s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 10...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_10.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.017s)
FACTS: satisfies(req10)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.017s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 3...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_3.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.016s)
FACTS: not_mentioned(req3)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 11...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_11.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.017s)
FACTS: satisfies(req11)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.017s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online_1, Requirement 7...
deolingo version 1.0.0
Reading from results_v2/dpa_Online_1/req_7.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.017s)
FACTS: satisfies(req7)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.017s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.016s
--------------------------------------------------
