
Processing DPA Online 124, Segment 19...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_19.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_19.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 71...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_71.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 65...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_65.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 14...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_14.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 17...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_17.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 114...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_114.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_114.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 34...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_34.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 25...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_25.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 8...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_8.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.006s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.006s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 6...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_6.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_6.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 7...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_7.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_7.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 96...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_96.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_96.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 84...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_84.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_84.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 9...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_9.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_9.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 33...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_33.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 100...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_100.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_100.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 26...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_26.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_26.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 24...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_24.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 21...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_21.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 45...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_45.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 32...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_32.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 62...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_62.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 28...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_28.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_28.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 40...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_40.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 94...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_94.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_94.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 99...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_99.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_99.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 109...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_109.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_109.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 23...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_23.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_23.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 97...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_97.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_97.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 59...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_59.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_59.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 47...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_47.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_47.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 20...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_20.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 31...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_31.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 42...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_42.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 88...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_88.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_88.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 75...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_75.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_75.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 104...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_104.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_104.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 5...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_5.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_5.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 4...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_4.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_4.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 48...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_48.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 95...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_95.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_95.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 87...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_87.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_87.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 78...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_78.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_78.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 77...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_77.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_77.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 107...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_107.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 37...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_37.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 106...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_106.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_106.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 81...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_81.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_81.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 76...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_76.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 44...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_44.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 108...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_108.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 58...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_58.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_58.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 18...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_18.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_18.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 79...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_79.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_79.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 38...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_38.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 29...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_29.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 82...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_82.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_82.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 63...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_63.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 13...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_13.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_13.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 103...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_103.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_103.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 85...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_85.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_85.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 1...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_1.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_1.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 12...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_12.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_12.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 80...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_80.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_80.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 27...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_27.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 66...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_66.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 86...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_86.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_86.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 15...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_15.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_15.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 101...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_101.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 53...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_53.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 74...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_74.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_74.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 98...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_98.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_98.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 43...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_43.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 36...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_36.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 69...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_69.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 92...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_92.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 93...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_93.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 3...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_3.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_3.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 57...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_57.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_57.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 16...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_16.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_16.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 39...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_39.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 10...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_10.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_10.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 102...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_102.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_102.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 68...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_68.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 54...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_54.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 110...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_110.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_110.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 112...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_112.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 113...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_113.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 90...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_90.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_90.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 67...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_67.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 41...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_41.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 83...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_83.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_83.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.005s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.005s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 56...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_56.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 55...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_55.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 64...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_64.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 11...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_11.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_11.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 61...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_61.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 73...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_73.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_73.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 70...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_70.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 22...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_22.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_22.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 111...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_111.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_111.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 91...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_91.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 35...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_35.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 49...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_49.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 46...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_46.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 50...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_50.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 60...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_60.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_60.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 51...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_51.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 89...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_89.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 72...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_72.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_72.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 2...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_124/segment_2.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_2.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 105...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_124/segment_105.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_124/segment_105.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 30...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_30.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 124, Segment 52...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_124/segment_52.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 148...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_148.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 157...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_157.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_157.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 19...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_19.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_19.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 71...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_71.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 65...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_65.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 14...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_14.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_14.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 17...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_17.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_17.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 114...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_114.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 34...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_34.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_34.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 25...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_25.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_25.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 119...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_119.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 8...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_8.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_8.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 6...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_6.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_6.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 7...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_7.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_7.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 160...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_160.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 96...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_96.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 84...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_84.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 9...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_9.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_9.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 33...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_33.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_33.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 100...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_100.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_100.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 26...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_26.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_26.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 24...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_24.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_24.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 21...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_21.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_21.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 45...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_45.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_45.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 32...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_32.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_32.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 62...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_62.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 28...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_28.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_28.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 40...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_40.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_40.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 144...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_144.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 129...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_129.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_129.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 94...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_94.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 117...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_117.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 99...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_99.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_99.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 109...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_109.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_109.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 23...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_23.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_23.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 132...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_132.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_132.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 97...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_97.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_97.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 143...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_143.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_143.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 59...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_59.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 47...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_47.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_47.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 20...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_20.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_20.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 31...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_31.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_31.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 139...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_139.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_139.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 42...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_42.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 88...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_88.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 131...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_131.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_131.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 147...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_147.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_147.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 75...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_75.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 104...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_104.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 5...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_5.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_5.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 4...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_4.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_4.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 48...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_48.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_48.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 134...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_134.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_134.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 95...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_95.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_95.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 87...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_87.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 78...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_78.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_78.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 77...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_77.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 127...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_127.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_127.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 136...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_136.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_136.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 135...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_135.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_135.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 107...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_107.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_107.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 37...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_37.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_37.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 106...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_106.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_106.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 81...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_81.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 76...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_76.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 44...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_44.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_44.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 128...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_128.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_128.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 108...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_108.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_108.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 58...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_58.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.006s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.006s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 18...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_18.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_18.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 79...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_79.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 38...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_38.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_38.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 29...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_29.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_29.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 149...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_149.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_149.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 82...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_82.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 63...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_63.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_63.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.005s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.005s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 13...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_13.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_13.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 159...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_159.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 103...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_103.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_103.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 85...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_85.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_85.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 1...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_1.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_1.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 12...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_12.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_12.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 155...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_155.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_155.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 80...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_80.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 27...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_27.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_27.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 66...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_66.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 86...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_86.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_86.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 142...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_142.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_142.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 15...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_15.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_15.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 146...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_146.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 101...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_101.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_101.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 53...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_53.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_53.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 141...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_141.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_141.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 74...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_74.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 98...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_98.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_98.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 43...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_43.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_43.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 115...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_115.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_115.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 153...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_153.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_153.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.005s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.005s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 36...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_36.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_36.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 69...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_69.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.007s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.007s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 123...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_123.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_123.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 92...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_92.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 93...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_93.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_93.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 125...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_125.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_125.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 3...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_3.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_3.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 57...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_57.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_57.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 16...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_16.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_16.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 39...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_39.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_39.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 154...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_154.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 10...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_10.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_10.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 102...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_102.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_102.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 68...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_68.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 54...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_54.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_54.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 110...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_110.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 112...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_112.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_112.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 113...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_113.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_113.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 130...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_130.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_130.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 90...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_90.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 67...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_67.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 41...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_41.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 83...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_83.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 137...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_137.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_137.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 56...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_56.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_56.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 55...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_55.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_55.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 118...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_118.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 64...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_64.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_64.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 11...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_11.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_11.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 61...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_61.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 145...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_145.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 73...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_73.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 152...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_152.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_152.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 70...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_70.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 158...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_158.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_158.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 22...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_22.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_22.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 150...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_150.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 140...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_140.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_140.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 122...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_122.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 121...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_121.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_121.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 111...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_111.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_111.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 91...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_91.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 35...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_35.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_35.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 116...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_116.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 49...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_49.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_49.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 46...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_46.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_46.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 50...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_50.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_50.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 60...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_60.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.006s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.006s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 138...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_138.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_138.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 120...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_120.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_120.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 51...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_51.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 89...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_89.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 72...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_72.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 124...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_124.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_124.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 2...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_132/segment_2.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_2.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 156...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_156.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_156.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 151...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_151.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_151.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 105...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_105.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_105.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 30...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_30.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_30.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 52...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_132/segment_52.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 133...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_133.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_133.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 132, Segment 126...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...wen/lp_files_Online_132/segment_126.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_132/segment_126.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 19...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_19.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_19.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 71...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_71.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_71.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 65...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_65.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 14...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_14.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_14.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 17...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_17.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_17.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 34...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_34.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_34.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 25...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_25.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_25.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 8...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_8.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_8.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 6...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_6.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_6.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 7...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_7.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_7.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 96...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_96.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 84...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_84.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 9...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_9.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_9.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.005s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.005s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 33...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_33.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_33.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 100...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_100.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 26...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_26.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_26.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 24...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_24.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_24.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 21...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_21.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_21.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 45...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_45.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 32...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_32.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_32.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 62...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_62.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 28...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_28.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_28.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 40...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_40.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 94...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_94.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 99...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_99.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.007s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.007s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.007s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 23...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_23.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_23.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 97...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_97.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_97.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 59...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_59.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 47...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_47.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_47.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 20...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_20.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_20.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 31...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_31.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_31.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 42...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_42.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 88...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_88.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 75...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_75.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_75.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 104...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_104.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.005s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.005s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.005s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 5...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_5.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_5.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 4...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_4.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_4.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 48...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_48.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 95...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_95.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 87...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_87.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 78...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_78.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_78.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 77...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_77.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 107...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_107.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_107.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 37...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_37.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_37.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 106...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_106.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 81...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_81.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 76...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_76.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_76.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 44...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_44.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 108...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_108.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_108.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 58...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_58.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 18...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_18.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_18.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 79...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_79.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_79.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 38...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_38.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 29...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_29.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_29.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 82...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_82.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 63...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_63.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(not_mentioned)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 13...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_13.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_13.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 103...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_103.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 85...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_85.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 1...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_1.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_1.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 12...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_12.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_12.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 80...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_80.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_80.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 27...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_27.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_27.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 66...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_66.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_66.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 86...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_86.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 15...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_15.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_15.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 101...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_101.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 53...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_53.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_53.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 74...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_74.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_74.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 98...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_98.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 43...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_43.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 36...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_36.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_36.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 69...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_69.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_69.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 92...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_92.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 93...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_93.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 3...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_3.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_3.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 57...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_57.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 16...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_16.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 39...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_39.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.006s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.006s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 10...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_10.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_10.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 102...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_102.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 68...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_68.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_68.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 54...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_54.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_54.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 90...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_90.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 67...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_67.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_67.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 41...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_41.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 83...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_83.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.006s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.006s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.006s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 56...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_56.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 55...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_55.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 64...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_64.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_64.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 11...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_11.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_11.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 61...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_61.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_61.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 73...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_73.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_73.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 70...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_70.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_70.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 22...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_22.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_22.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 91...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_91.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 35...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_35.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_35.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 49...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_49.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 46...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_46.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_46.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 50...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_50.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 60...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_60.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_60.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 51...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_51.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_51.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 89...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_89.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 72...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_72.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_72.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 2...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...h/qwen/lp_files_Online_54/segment_2.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_2.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.003s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.003s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.003s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 105...
deolingo version 1.0.0
Reading from ...qwen/lp_files_Online_54/segment_105.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: status(satisfied)
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 30...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_30.lp
results/rcv_approach/qwen/lp_files_Online_54/segment_30.lp:9:26-30: info: atom does not occur in any rule head:
  true

Solving...
Answer: 1 (Time: 0.002s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.002s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.002s
--------------------------------------------------
Processing DPA Online 54, Segment 52...
deolingo version 1.0.0
Reading from .../qwen/lp_files_Online_54/segment_52.lp
Solving...
Answer: 1 (Time: 0.004s)
FACTS: 
OBLIGATIONS: 
PROHIBITIONS: 

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 0.004s (Solving: 0.00s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 0.004s
--------------------------------------------------
